[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(253) 誤中1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post爆字數唔方便可以留言叫巴絲幫手post置頂)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

i am so sorry

我手機貼唔到其他

正

白rose 苦主留名

新post 再問..
有冇淋花仙子

我都用緊手機

唔該曬Tartuffe巴打
有得更新啦

LM

回上一個po
因為阿判好可愛
上一代已經好鍾意佢

有人肯認領未

牙睫要紫花

大妹留名

大妹在哪

nplm

你都有玩

唔緊要

Hi

睇地方架姐

岩岩有位絲打要 唔知佢去左邊

終於買到capture box
可以直播玩動森

開島啦可以收走一轉

唔該你

幫手黑洞ok?

開左島未

開左 集中營

咩係黑洞

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

睇你點襯架姐
唔通日式庭園又用樹叢咩

所以我完全冇種到

why not both
兩種加埋一齊又好睇

巴打邊度買咩價錢？

開咗

我啲屋出面全部都有個好細好細嘅空間 有啲似前園咁
用樹叢圍應該幾靚

有錢真好

動物都送成球野既禮物

但襯wor

下次刷狼係咪要準備100張機票

CD ROM

最衰佢地唔會長期戴帽
唔係其實幾好

200
搵人集資

都啱
我試緊樹叢放係欄杆入邊好啲定係欄杆出面好啲

黎收貨未

我可以幫到你

我自己都未捨得買皇冠 但我準備買俾皇獅先

lm

毅進星 100

你醒？

食完了等我5分鐘開機

第2日就擺低係屋企
反而衫好多時都著

醒啦醒啦

貓奴留名

今日加埋執左40粒星星

Sorry巴打 岩岩突然有公司野搞

有無訓左4個鐘

收購石燈籠 * 10
金礦/天使光環/奶嘴/其他你要的物品 交換

其實你叫相熟巴絲留FC都Ok 嘅
雖然唔識果啲都會衝出黎
開公海你都無得揀，會比CDROM霸左啲位

你琴晚係島主

係呀

多謝fave

你好人有好報

dave

靚場嚇

又幫人改名

之前圍欄整左好多
e 加有樹叢 d 欄冇乜用了

大妹在

個save越黎越過
下個名會唔會係gave

有，搭半過嚟？

留ID

邊個咁對佢

你黑洞完未

大家一齊開心就好

你寫明淨加認得嘅都會少左人留fc
好難避嘅有啲

新手cd rom 多多指教

好想快啲收工

而家又落緊雨了

同埋佢地好撚鐘意些牙個pw出去比人

洞完啦. 3個好快手

好似好多常客都放左
尋日有幾個善長開場

咁快

拓海巴打

你wfh邊玩邊做

見到啲外國人用TT玩啲新活動，仲要勁多人睇
無懲罰真係有啲無奈

今日收幾

有架

我唔係好多花嫁炸

佢間屋有啲吸引
上一隻抽左二十次

咁全職Youtuber/寫攻略果啲唔TT係冇野好做嘅
果啲反而我無咩野
佢地又唔會拎TT黎攞著數

溫泉 vs 企鵝

佢好溫柔

呢隻品種嘅企鵝本身就有眉
其實幾Cute

之後幫你種

睇下有冇啲特大眼鏡畀佢遮遮眼

我黎緊就係想入200萬貨
終終有d錢了本黎得幾十萬

件衫都係龍

好撚鐘意企鵝

真 angry bird

發夢都見到白玫瑰

咁大媽呢

好狗呀
不過我都係咁對隻豆雞老鼠

種紅色啦依加

真身！！！笑死我
企鵝係得意既

雜寶你叫邊個

咁...其實企鵝都真係雀黎

無 我叫錯喳

雜大大

咁企鵝本身係鳥類黎

河馬

佢執毛

是咪好型仔

雜大媽

有無巴絲有然然比我去你度解個任務？

10年前啲mk..

搬啲粉紅色比你

尼姑

樓豬召喚

越黎越多花名

大妹

見到就想笑

啱先食飯冇睇Lihkg

Hi Dave

hi fave

unfd

呢個品種體型細啲
最細果隻仲似

AOBO
Ask one by one

好可愛

細隻打耳啲

望返達滿是咪好Cute

咩料

屌..邊鬼個又買我限定阿

但大隻果啲個樣on9 d 好笑啲

繼續搵淋花仙子

AOBO?
唔係我！

多到就快跟唔切

原來已經美化左

拿我冇呀

大媽

幾似歐若拉

岩岩bw叫我做大妹

我入都無入過去

走晒啦.我開比你入

無入

踢躂小企鵝果種呀

你個臭堡

岩田爸你未買夠咩

好搞笑 勁襯佢

企鵝真係好得意

冰莎no.1

大媽大媽

歐若拉

覺得佢唔係好似動森嘅畫風

臭堡屁股要開花了

邀左佢 串到
大佬係唔同啲

點解我諗到啲衰野

推

我好彩重有幾十舊係到

打到開花咋雜寶你諗乜

玩種花先 佛系

嘩 諗野咁邪惡咖你

唔知係咪我睇錯，update完之後，d紅色風信子依家好紅，之前係好淺色
tulips又係，紅色同粉紅色太多鮮豔

免費送島上異色花
有意留fd code

個島點先有三星評價?
要斬晒啲樹?

log完share okay?

種多D花

想問吓沙灘可唔可以填？想整闊啲條路但整極都整唔到

花名list?

雜寶你曳

我係一個壞左既人

夠8個居民未

夠

樹叢係最偉大嘅發明

依排興全頻講嘢？

未見過彩虹

要好多? 差唔多1/4個島都係花

去問西施惠差咩
同埋唔好放咁多野係地下種多d花
放多d家具就得

除左diy 我無

啲圍欄比人拋棄哂

有左草叢就可以唔洗鋪路
好正

放多D圍欄同傢俬
其實都好難3星唔到
定你隨地垃圾

咁先係

有時得其中一個人講嘢
佢自言自語咁好好笑

圍欄只係condom

原來樹懶唔一定出理架
啱啱先有時間入game上連登，發現自己無然然

個app好易錯頻我成日send錯

想問吓有無人知如果去咗人地個島塊告示版寫嘢 , 係咪一出島就唔會再留低告示版所寫嘅嘢?

因為上次去咗第二個島到 , 佢今日cap係係無咗我畫嗰啲嘢

同妹一樣
唔係你就唔係你

Animal Crossing’s Nature Day event is a farce – the Nintendo game teaches kids toxic lessons about the environment

想笑下嘅可以睇

唔會 除非佢刪左or你無save到

我個時有幾多樹
放多d圍欄同d裝飾出黎
亂都唔緊要 過左三星再執
西施狗應該有教你點做

有無人可以幫我整ufo

可以幫整番月亮 人工衞星 太空船牆
黃金牆 地板 金盔甲 墓碑

但我之前仲整左好多欄

留島code

佢話咩自然環境 淋下花咁

咁佢講啲野你有咩唔明

Thank you

點解西狗叫你種花同整到個自然環境靚啲你會想斬樹？？？？

應該我蠢咗無save 射射

另外想問下出外島係咪有機會唔出動物 , 女友第一次出外島話唔見動物

照做咗都係唔得 所以問係咪我唔夠花定係太多樹?
冇斬過樹

有吉屋未？

因為未夠囉
佢啲評價即時update

又新圖

想問華麗!裝飾花朵活動要整d咩

唔會 我同我另一半的表白仲係到

用專屬圖係無上既光榮

快手

因為啲樹唔夠自然

朋友仔 可以sd d 骨骼標本黎

地球日今日得1個任務？

2911 3834 4994，thx

摘花 裝飾在這裡

種多啲花 起條斜坡？
我之後執島一拆斜坡同鏟花 就跌咗落2星

未滿十個 , 佢啱啱玩無幾耐 , 佢已經起咗第三間動物屋但仲未招過動物 , 係咪會有機會見唔到新動物?
因為我叫佢即刻出外島揾吓 , 好過等狸克分派

睇到你咁講 搞到我係公司笑左出聲囉

計分制
你少條坡扣分
分啲花又扣扣扣下咪冇

起三間屋之前出過外島搵朋友未，搵夠數佢會逐日逐是入住，之後再起屋先再有新朋友

明白

假樹道具幫到佢

有無人要淋花？

上完5星再跌返落2星仲抵玩
星期六唔洗見到kk狗

佢起咗第三間先問我 , 然後我叫佢即刻出外島揾

所以想問返係咪第一次出島都有機會無動物

咁知唔知佢幾點收工
今晚先玩到，去人地島乞下

你有幾多個居民呀？

點解大家會唔明裝飾
明明果個指令就已經係叫裝飾

一打機就唔識字

其實點解唔直接出多次睇下有無

打機都要考牌

無呀佢問返我 我都好出奇 以為每逢出島都一定會見到一隻隨機動物

想問下我同我女友用買1隻GAME轉MAIN SWITCH方法一齊玩動森,咁NSO個APPS係咪得買GAME果個ACC 用到?琴日試過LOGIN我個NSO ACCOUNT可以用VOICE,佢果個唔得

其實就咁摘孕花種落地就得，睇字面都解到點解要上黎問

我係唔明點解有時啲野試多兩次就做到都要問
問得黎我都試到了

打機睇公仔咋嘛

NSO 個APP係比NSO會員用
佢係咪會然呀？

講定多謝先

點解我買粉紅色都係比紅色我
唔通隻然然係假野

真係要斬樹 斬撚晒啲樹就得咗

孕花

Added 自己自備鏟黎古里吾島

同埋請問趕動物走係咪一定要滿十隻先做到

JOIN再家庭PLAN架啦

好似見啲人話今朝然然啲灌木bug左
買完啲字定圖唔對

語氣有啲似我隻樹熊阿叔
熟左就好好人

咁佢出乜error

四神

典解問問題成日問到一忽忽

我都一樣

但我唔想要大媽

島主:大家等埋一齊走
有人回去了~~

手持大量化石同垃圾diy
求換diy或者我無既化石
diy卡可以換2-3個化石
隨心啦

恭喜你有專屬圖

big mon

就係咁樣,乜都無得揀...

蟹寶乖

今朝都諗左陣
咁岩有盤花就試下拎起就裝飾過就搞掂

我尋日試過同人換野趕住走唔小心飛左

但其實個場得我同佢唔知點解佢都想㩒-關場

痾線

彩虹係咪要落完雨先有

今日啲錯字好高質

你做咩咁對我

去左個落緊雨既外島，有咩特別？

想知樹叢係當圍欄咁計？
西施惠係咁叫我加欄 但我唔中意啲圍欄

玩左成個鐘
閂完驚再開先有更新

堡寶乖

當時係有人係我女友個島入面架wor

我今朝去其他人島買野時
仲話有人悄悄地回去了
搞到我所有野要重新買過囉
都講左一齊走架啦

釣矛尾魚

你有無出島

我唔是個mon

因為-制關場唔洗再同dodo講多次關閘

唔想搬花呀！！！！！！

有人入左島的

笑死我

你是 big mom

你曳

但佢都要入去
因為佢要飛去人地度
咁佢同dodo講想出島咪得
應該係一個動畫都嫌多

原來是個mon

我唔要呀雜寶

減持左好多花, 心情好舒暢

應該唔關事喎 平時得我一個都可以打字個d

橙波斯菊(11) 粉波斯菊(2)有無人要埋, 有既開密碼房送埋比你

頂笑死我

加拿大mon

啲動物會狂提你望天

用左四張機票
松鼠真係好好J
唔知佢會唔會溝我隻軟糖呢？

點解會變成咁

有無淋花大使

打字係用到,用到狐端機,係用唔到voice,好奇怪

個花名越嚟越怪

搞到今日返工忍笑忍得好辛苦

要有未售出土地先會有動物
佢好似係交左家私=出售左

如果要搵就要起左3個吉位係未交家私前搵
可以去塊地綠色牌睇下賣未/賣左比邊個

如果冇動物=你冇未出售吉屋
外島可以用有冇火堆確定有冇動物

好彩有戴口罩遮住

尋晚搬到好似你個名咁，頂唔順

我啱啱無幫巴打你

Big Big 媽咪

肚都痛

點解會變左做mon

有朋友入咗我度 晏少少

我淨係鏟走啲新生嘅已經頭暈
都未開始移位

慢慢

明明大妹好親切架

可摸以加fd

你太多花花喇

玩咁耐落得一次雨...

減持

如眼睛可分對或錯

等聽日有斜坡搬晒上山
冇眼屎乾淨盲

想學 可唔可以加fd?

SH

a字頭

啲人話要趕走隻自戀性格先易邀到小潤

賣咗佢？

你唔應該咁叫架

成件事彎哂

ok啦

難啲喎呂遊非賣品

比人又好賣左佢又好

雜mon

掉落黑洞最快

漢堡包羊 幾過癮喎 哈哈

我想趕走隻濕鳩巧巧 但係佢過幾日生日 有無巴打知會唔會搞生日會嗰陣計佢同我講咗嘢？

你幾時心情好黎買貨

其實搬屋是隨機的

6典收工

眼mon

而家啲鈴蘭係咪bug撚哂
我有個fd剛剛3星，kk岩岩唱完，後山有一棵鈴蘭

雜寶

係咪佢剷左你果棵呀

chabbo

真相了

啲羊肥碌碌係幾cute
依家出島刷緊最後一隻動物

變左公廁蘭

想學
可摸耳做你朋友

偷左你d 花

爭住做mon?

now come

溫蒂我初次佢ok 可惜佢無特別屋佢原本間屋快餐店來

怕你悶 陪你做mon

屌 又唔見我有

不了
留比你做大mon

Mon群

ok

5星左幾日先有兩棵
傳聞中幫到d 花生花，點知毛都無條

入陣一黎學

有冇人知點解決？

TT

唔該 原來佢三塊地都整哂家私 gg了

我做大妹夠

同埋好似見過人問best friend 入唔入到Frd場
想死

得個睇字又冇得溝
真係當5星過既證明

我有成2個禮拜冇動物黎camp啦

白馬非馬
best fd非fd

冇TT

好

識改時間嘅洗乜問我地野

正常要聽日先入到

我宣布所有呢個po既絲打改做xx mon，唔係xx絲

但我真係冇TT

好在我係巴

我
對唔住 問左低b問題

我地係best friend 渣 唔係friend

added L字頭 多謝你
話時話 我game入面個名咁岩係叫泥沙

有無人要幫手淋花？

大妹
妹更靠你

邊個絲打 我有棍

四mon

我唔想做你best fd
你唔當best fd係fd

個po有絲打咩

小妹留名

其實咁諗落 如果想全部動物間屋都有特色 係咪頭5個動物都應該比佢地走

雜mon 巴

呢到個個都有棍

離mon

jelly mon

有

雜棍子

呢度嘅性別認同好混亂

一早加咗入得啦

嗚夜晚先有得玩

有冇人有宜塊板

搭緊車笑出聲

係『小mon留名』

集氣做condom

笑死

why mon?

唔知點解見到四子打離 唔係雜 有啲感動

純睇下有冇人唔中意可以交換

可唔可以加friend

想問你有幾多朋友 我完全迫唔到入去

我有多張今晚比你

ID. ?

做咗一日野，呢到好陌生

我都唔知我會keep住開

起手果兩隻阿誠同簡培拉間屋簡陋到我都覺得佢有啲可憐

我入到去郁唔到

係我有咁既打算

未開花的係咪多人淋都冇用
岩岩先種

係 conmom

塊板係啊宜架

留名搵妹

我無叫過你「雜」

我本身開全頻無人嚟以為大家都學哂

大鑊
忽然間諗起自己係南半球
當季灌木唔係杜鵑?

冇開game

我見鬼佬話要2日
day1同傅達
day2同狐狸
day3開始有機出船

但要佢地走都要用一段時間

四子 你果然係神 唔係人

而家先放工

其實然然係有講

我想搵mon 淋下花花

係咩
咁今日有船係咩玩法

的確on咗嗰啲都無話嚟

然然沒有來

無錯！

曲線話我唔係人
我x你xx

我有兩隻話想走但我唔捨得所以挽留左

有啲後悔添

四神打錯咋

冇留意
但自己島冇然然
去人地島都係北半

今晚巡島？

我都係

我打算慢慢走可能3個月左右啦

種花ok？

食屎狗然然

個爛gag好正

點解你要曲解我 明明讚緊你

Mon你老mon

我係桂花同茶花

頂

啱喎，你試吓同人介紹你女朋友係你朋友吖

所以最後知唔知南半邊種係當季灌木

今晚做完assignment 巡反正1159dead做唔得幾耐

無然然

唔好la，你個d咩基因嫁

你到時開game我再睇下佢有無教緊

好多人啊 爆曬啦

眼mon 你又好笑左

滿晒人

我都唔知
你拎去驗下

雜man 黎淋？

你今日真係好搞笑

黑洞啦屌

雜子你依家咩意思

封眼絲為笑mon

其實唔係應該用mum咩？

有冇南半condom有然然

咁惡架

本身想 但又諗起你啲陣

法證先mum

然然個位俾綿兒霸咗

幫我

陳巴打錯變左big mon

完咗哩批話你知

我都係咁諗… 雖然唔捨得，但係又想識吓其他動物…… 有緣可能會再見嘅

thx.

我已經搞唔清啲花

黑洞 thx

請問4星 有無咩準則？

溝到紫色風信子
應該血統正確

有卡都冇可能2日換3個

橙橙出紫

我等陣嚟

果堆藍色可以dum晒佢

又係羊

成日比衫我，一係就話唔記得要講咩
我諗呢邊都要三，四個月

唔關事，我本身都有一隻自戀森森

你有好多藍色風信子？

明明我讚你

藍色都靚喎

我都有e隻 但唔鐘意佢

10棵咋
生唔出紫
準備移晒上山頂

Sor, 啱啱add咗，你方便就開島啦

要？ 送上門

好彩頭5隻都唔是我想要, 已經搬走1件, 還有4件睇下幾時搬走埋

正路借卡可以3日換1隻
利申借卡搵哈姆

離妹幫淋

用開藍藍

幾時要淋呀 今日問你 你又話唔要我淋

我都仲未換齊我島D島民
仲差起碼10日

我果啲生極都係藍
好似生唔出紫

所以e加有船但係唔俾佢入

巴打可唔可加埋我想用黎整神社

外島藍先得

係咪我斷？

炸咗？

啲嘢仲有無喺到

有無人可以幫手代工鑄鐵花園長椅

即晚做咁癲

我連diy都無左

其實依家市面係咪得返一二代amiibo card可以買到?

全軍覆沒

冇

幾百字好快姐

屌

好傷心

又一個島沉沒
RAP

冇哂

開咗喇 諗唔島

無哂

有冇得再入過

大家入過嚟啦

我岩先清左堆白

我嗰d外島執返黎既

我外島藍藍成日出紫

這些機會

藍藍唔出？

開返小心炸島

小潤同軟糖

外島藍藍先會出紫

我唯一一次異色就係風信子

可以 加咗未？

波斯菊
點解唔係玫瑰呀

我係藍藍出紫

我唯一一次異色就係臭西垃圾百合

我晏啲先算了
傷心返陣先

有無多

巴打我都加左 係D字頭 , Thanks you

重有冇教

第二場先叫你入啦

我 你比pw我？

種子基因定外島

拍爛對手
送我去一次異性玫瑰島啦

應該有 試下入唔入到

我好憎自己個島主花唔係玫瑰
一世都無機會去異色玫瑰外島

兩溝一開始唔識玩種曬一齊

等我去
執啲玫瑰返黎

我想問個白痴問題
島主花是咪即係後山原生果啲
副就係商店固定出嘅另一隻

應該仲有 試下入唔入到 好似之前add過你

巴打我都等陣先再入

迫唔返入去

百合種子都易種

你得叫我 幫人清緊垃圾

開咗架 又字頭

係，你島seed玫瑰
靠你了

淋花！！！！

好 sorry

係咪BF場 好似唔見

異色花島呢兩隻都會去到

食飯！！！！

我唔鍾意百合花，好樣衰！

好 唔該晒 confirm吓係長嘅可以坐兩個人嗰隻

有啲頭先未學嘅入緊

變返fd場 島名又字頭

我鍾意百合

但我想講我出島未撚見過玫瑰喎
原色都未
（未試過見到異色）

我自己就好憎波斯菊

而家見到了

今晚之約

唔使sorry
老任上網廢

我一陣鏟走晒唔要嘅先

主花玫瑰

下場再叫 好似爆左

一人一種最憎嘅花種，接龍：

一陣又想學

好少見會爆到咁癲

波斯菊

鑄鐵花園桌有冇人學
可以就順手淋下花

爆鳥 我都晏啲再算

學唔切就拎左 火腿果張算

好似跟生日

我仲以為哩個大部分人都學哂先放上嚟

標題：太平間

火腿有人想偷你張diy

我六月生日都唔開玫瑰比我

係我嘅勝利

呢度我頂住

好犀利
長期都full
排隊先

唔係

你依加藍玫瑰大老闆喎
上市 分拆 再上市！

銀蓮

百合

玉蘭

始終係島花就唔同啲嘛最重要係異色外島seed

mean蟹

小睫

成功打亂左個接龍

我都係玫瑰島花但d外島橙淨係識自我繁殖

過嚟淋花？

係呀 依家黎

救命呀以後喺公司都係唔睇POST住，今日係咁喺自己位偷笑

好撚嬲

唔准
返工唔睇Post你以後唔好返黎

好似幾有型

種灌木苗任點先拎到 種子

小睫都唔係花
係佢兩個唔啱

太唔鐘意佢

diu終於放工!!!!
即返狗跑返屋企開機更新!!

陳巴有無開島
我要買灌木鳥
我啲樹中間想種灌木

邊個叫雜寶去清垃圾

做緊野無得開game
諗住過咗妹更再回post問下有無淋花團

真，小睫要捉去打靶

殘花

好似長開緊 我頭先都唔小心入左去買

我係島幫佢立左個墳

唔見左陳巴
咁食完飯先

我Search唔到嘅

小睫is shit

我今晚仲要買多少少

係啵 閂左了

係咪得我覺得灌木唔靚

反睫No.1

第二場已開
頭先未入或者比人炸走咗張diy嘅可以入

今日有呢件和服，有無人啱

第一

我仲比人炸走左兩對兔耳

早晨

多謝你啊 我係岩入完黎個批！

請問然然係咪走左啦

我睇唔過眼 幫佢執

加

早

呢幾張圖又真係幾易明

無限量接收藍風信子

唔該曬

記得放返低啲嘢然後快啲入嚟買返

今集係咪冇得隨機匹配唔識既人
因為尋日見到有支那人玩3DS版，入左個日本玩家既島，島主仲要閂閘唔畀佢走，然後三個日本人一齊圍屌佢，罵佢係corona people，又罵佢son of bitch

兔耳我島都好似有，想要咩色?

我都有得買架
死都唔入嚟我個島

你開島未

推一推

唔洗客氣學到就好

要食飯了不如你寄對黑同粉兔耳比我

我有

好啦

靚 但我又Miss

個個都有佢走左啦？

而家想買個副廠switch底座 買邊隻好?

下次 下次 下次大概可以

再刷過

仲係度呀佢

入黎啦 重教緊

你放左工啦咩

次次都Miss嘅 哭

你現在聚腳於動森台

食緊飯

順手淋花

再唔係拎左火腿張Diy

你又有咩

火腿有多？

係企鵝b 有多 留左比火腿

加咗啦

有倒掛乾燥花 diy, 開左best fd場自己入

去左煮飯
依加開比你

快啲淋

我食緊飯唔好開比我

有呀

煮飯都識

點解個個都有

賢妻蟹

生活技能姐..

今日好似係好多人有

我都食飯阿.. 你食完入黎買啦.

邊個有百合花/三色堇？
可唔可以俾我去買/領養？！

關呀蟹咩事

我想學呀

有無山茶花

我有齊兩隻。

入咗半個鐘終於都入到玩泥沙巴打個島

言下之意我唔係賢妻啦

我整5個鍾慢煮牛扒過你啦

佢個島教緊Diy定咩

點解我冇份

上一場撞咗3個字

sorry

石燈籠DIY王子起身啦？

點解得雜mon有

唔洗講 呀蟹緊係賢妻 唔洗質疑

離妹特別有綠

有綠邊度，膽汁？

可唔可以俾我去你到買

你食蒸水蛋

嗱，唔係我講架

璃妹是大家的寵兒

緣 眼殘 sor9

id. ?

巴打仲有冇開？

點解我果啲低級咁多

公開未

你食過未? 清雞湯蒸水蛋 好撚好食

但慢煮要慢煮喎

咁多人去輪....
係呀

入唔到

有冇巴絲有玫瑰花比我買

要 調味 真空 放5個鍾
之後大火煎番個面..有幾難 落下d 牛油

弱弱一問 有冇人有然然 陣間會開場

咁四子幾時得閒開場比我掃貨
利申食緊飯同唔淋花

留fc

我開緊阿,.你入黎啦

已經入晒黑洞了

即刻閂門

咁姐係點 原來你偏心呀蟹

我學左了點解唔等夜啲拉隊去淋

唔開比你
Blocked you

咁好啦唔去了

我食緊飯 起碼7點先拎機

然然幾點關門？

佢掛機呀
有無人組團踩花

Y曬你地花花

整個沙嗲牛 比你地. 唔好爭

岩岩先追post

開左bfd 自入搵撚撚啦

咩係花黑洞
啲人拎去裝飾曬成個島？

有冇人想要嘉俊，聽日佢會打包

撚撚

唔係。

我個個得一粒娃娃

咁辛苦搵齊d化石 佢一句恭喜就完左成件事 好失望

幫手淋花

屌你又係呢張圖
啲人拎去掉咁晒

wa 你好叻叻豬阿 咁多化石你都搵得齊

係咪要番去狗沖邀左佢先？

咩呀 禁出黎咪三粒囉...

有冇人有廚房用具

唔知咩基因嘅花都係掉哂佢方便啲

無

唔掉留黎到仲乜...

玩泥沙巴打個島係咪無左

唔好意思我食緊飯食完飯就開埋第3場 對唔住咁多位 希望佢一陣仲教緊

我有貼牆刀架連刀

好串 起碼都搞個party仔啦

便王子繼續創造傳奇

洗唔洗咁惡

咁你就仆街喇
已經抽左

同埋你可以對個名
成交個牌有寫名

我冇咁易呃！

可唔可以加埋我

早晨！

嘩刷新我嘅紀錄
一個「無」字都惡

你快d走....

醒咗好耐出埋街喇

有冇人要互淋花

我屌咩
我想要lily呀！！！！！

有冇人可以交換公園時鐘
我有黑想換白thanks

佢真係唔係惡 佢答你喳

屌你 知唔知俄羅斯娃娃係點嫁
大啲既一直收埋啲細啲...

一個字想彩色都唔得

閂咗啦喎

想喊了

次次都係你 我懷疑啲人認住左你個名

想學 會淋花

推依個...一起身又膠

無

嘩屌我老母咁撚惡嘅我

我知呀...我講緊我張Diy得一粒娃娃喎

等巴打食完飯再入

食完飯再開

世人眼中的蟹

成日逼我笑出聲

你知唔知佢可以打開

我兩隻狸貓賣緊有刀
留FC?
10點前睇下開唔開得到島比你買？

你試過㩒未？

如果即刻起間屋比佢 係咪可以留住佢

引你覆完
然後話你惡咋

睇 同 做個畫面唔同之嘛

人黎

,王子好撚野...

想要

我知呀 我屋企都有俄羅斯娃娃
但我講緊我張Diy show出黎得一粒

又有專屬圖

你好惡...頂乜

？姐係點 我張俄羅斯娃娃diy學左但未整過

講個無字都惡呀
真係屌我老母啦

想要嘅巴絲留一留fc

整黎禁一次..刷新你個腦

sorry係棕色想換白

做乜鬧我你好惡

你去工作台睇下隻娃娃

食埋飯就開

應該得
利申未試過
我都係早兩日中左伏收左隻迷仔先知點運佢
真係屌出聲

Sor9 我都覺得我好惡

其實真係唔惡咁都有得講

咁好多個單字都係好惡既
例如：屌

禁入去

我陣間望望....

放工啦
今日唔洗趕妹更

又有笑料

咁個無字惡唔惡

咁我屌番自己啦唔好屌我媽媽

.....明明我記得有絲打都提出過呢點 自己個個得一粒 人地三粒...